連登仔真係做到野：承認非禮兩名非華裔女童等控罪 龍緯汶被判囚32個月

46歲南方民主同盟主席龍緯汶承認屢次非禮兩名非華裔女童，拍攝她們私處照片等，在區域法院被判入獄32月。

龍緯汶上月已承認共7項控罪，包括在2017年至2018年期間，曾在游泳池更衣室內，猥褻侵犯當時只有6歲的女童，並於今年3月及和4月，在旺角塘尾道永利工業大廈一單位內再兩度非禮她。

他又另外被控曾在荃灣住所內向當時3歲的女童，作出嚴重猥褻行為，使用電話製作一段有兒童色情的錄影片段，龍緯汶在住所管有19張兒童色情照片和一段兒童色情影片等兒童色情物品。

年初唔係有連巴揭發，條友仲傷害緊D細路

連登仔罕有做實事
當年邊個出post踢爆，要表揚下

咁矮

真心勁
有冇巴打搵返原po

所以心理唔平衡

19年5月
條友唔好彩,如果係6月打後先爆, 果陣舖天蓋地反送中跟本唔得閒理條撚屌

條友有侏儒症？

咁都係32 個月， d人拿支天文筆出街就至少一年

jer霸

毒撚的悲哀

當年有無左膠撐？唔係好記得

有，有人死撐話佢無問題，眾人皆醉我獨醒mode 全on

生得矮嘅通常都心理變態

好矮

呢單野有勁大印象，因為接住之後已經係反送中……

當時高登啲人逢連登必反
猛話連登仔心邪

其實見佢個樣，唔洗審都知一定有罪